燒山 連登仔大部份留言話支持淋易燃液燒 是唔啱的

我同意燒山

*燒人

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？